{
    "minecraft-version": "Versió de Minecraft",
    "java-version": "Versió de Java",
    "fabric-version": "Versió de carregador de Fabric",
    "quilt-version": "Versió de càrrega de Quilt",
    "plugin-load-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no s'ha pogut carregar.",
    "pocketmine-version": "Versió de Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versió de Bedrock",
    "forge-version": "Versió de Forge",
    "neoforge-version": "Versió de NeoForge",
    "magma-version": "Versió de Magma",
    "mohist-version": "Versió de Mohist",
    "arclight-version": "Versió de Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versió de CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "El plugin 'AuthMe' falla al carregar i fa que el servidor es tanqui.",
    "pex-config-problem": "La configuració del plugin 'PermissionsEx' és errònia.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Hi ha múltiples arxius pel plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' i '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' necessita una altre plugin anomenat '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "El puguin '{{plugin-name}}' manca dels següents plugins necessaris {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot ser desactivat.",
    "plugin-enabling-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot ser activat.",
    "plugin-runtime-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' té un problema quan s'inicia.",
    "forge-confirm-problem": "El Forge necessita la teva confirmació per aplicar el canvis i iniciar el servidor.",
    "mod-dependency-problem": "El mod '{{mod-name}}' necessita un altre mod anomenat {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "El mod '{{mod-name}}' necessita uns altres mods anomenats {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Hi ha múltiples arxius del mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' i '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Hi ha diversos fitxers de modificacions per al nom de modificació {{mod-name}}",
    "mod-exception-problem": "El mod '{{mod-name}}' ha fet una excepció.",
    "mod-fatal-problem": "El mod '{{mod-name}}' té un error important.",
    "world-missing-mod-problem": "El món s'ha desat amb el mod '{{mod-name}}' que semblava estar absent.",
    "world-mod-version-problem": "El món es va guardar amb la versió {{mod-expected-version}} del mod '{{mod-name}}' i ara la versió és la {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' és incompatible amb la versió del teu servidor.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "El món actual va ser creat/carregat amb la versió de Minecraft 1.13 o superior. El nou format no pot ser utilitzat en cap altre versió anterior.",
    "old-player-directory-problem": "El servidor ha detectat un directori d'un jugador antic quan s'ha desat el món.",
    "command-run-solution": "Executa el comandament '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Defineix 'stopServer' a true'.",
    "configure-plugin": "Configura el plugin '{{plugin-name}}'.",
    "configure-plugin-with-file": "Configura el plugin '{{plugin-name}}' ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instal·la una versió diferent del plugin {{plugin-name}}.",
    "plugin-install-solution": "Instal·la el plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Elimina el plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Elimina l'arxiu '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edita l'arxiu '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instal·la una versió diferent del mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instal·la el mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instal·la el mod '{{mod-name}}' amb la versió {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Elimina el mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Actualitza la versió del servidor a l'1.13 o superior.",
    "plugin-command-exception-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot executar el comandament '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un bloc en el món està provocant problemes.",
    "remove-block-solution": "Treu el bloc del món amb, per exemple, amb MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "No faigis res. Aquest problema pot solucionar-se sol.",
    "chunk-load-exception-problem": "Hi havia una excepció mentre carregaven els 'chunks'.",
    "remove-chunk-solution": "Elimina el 'chunk' problematic del món, exemple, amb MCEdit o eliminat l'arxiu de regió.",
    "multiverse-load-problem": "El món '{{world-name}}' no ha pogut ser carregat per que conté errors i és probablement corrupte.",
    "world-repair-solution": "Arregla el món '{{world-name}}' utilitzant Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "El món '{{world-name}}' és una còpia d'un altre món que no ha pogut ser carregat.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "El mod \"{{mod-name}}\" no és compatible amb la versió de Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instal·lar una versió diferent de forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Alguna cosa (probablement el MOTD) conté codis de format malformats.",
    "change-motd-solution": "Canvieu el MOTD del servidor",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Utilitzar una llista blanca sense l'autenticació en línia no està permès.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Utilitzar una llista d'accés sense l'autenticació en línia no està permès.",
    "disable-whitelist-solution": "Desactiva la llista blanca.",
    "disable-allowlist-solution": "Desactiva la llista d'accés.",
    "enable-authentication-solution": "Activa la autenticació en línia.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "A un mod li falta el mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "El teu món s'ha utilitzat en una versió més nova anteriorment.",
    "version-downgrade-solution": "Instal·lar una versió més nova del Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generar un nou món.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "No s’ha pogut desencriptar el món. Els mons del «Marketplace» no es poden instal·lar en servidors dedicats.",
    "mod-incompatible-problem": "Els mods '{{first-mod-name}}' i '{{second-mod-name}}' són incompatibles.",
    "server-install-different-version-solution": "Instal·la la versió '{{software-version}}' del teu sistema del servidor.",
    "plugin-api-version-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' necesita la versió '{{software-version}}' del sistema del teu servidor.",
    "plugin-java-version-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' requereix la versió de Java {{java-version}} o més recent per ser utilitzat.",
    "change-java-version-solution": "Cambia la versió de java a {{java-version}} o més recent.",
    "ticking-entity-problem": "L'entitat '{{name}}' a la localització {{location}} està causant problemes mentre fa ticking.",
    "remove-entity-solution": "Elimina l'entitat '{{name}}' a la localització {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "El plugin {{plugin-name}} no admet l'etiquetatge regional.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instal·leu un software sense marcatge regional, com ara {{software-name}}.",
    "type-client": "Registre del client",
    "type-server": "Registre del servidor",
    "type-proxy": "Registre del proxy",
    "type-content": "Registre del contingut",
    "type-crash-report": "Report de fallada",
    "type-unknown": "Registre desconegut",
    "forge-language-provider-version-problem": "El mod '{{mod-file}}' necessita '{{required-version}}', però '{{found-version}}' està instal·lada."
}